What Chinese People Really Think About Hong Kong Protests

"I don't know"
"I don't care much"
"I will not comment on this"
"I don't know much about this"

Wfc

我無野講

試下同佢地傾計